要走就一齊走

七一講得出做得到
點解而家成日叫人走
6點叫人走
7點半叫人走
到而家仲有手足喺現場
一陣唔知仲有冇白衫人出嚟
點解每次都唔可以所有人一齊走

推

走